[討論] 預先司法復核林鄭用緊急法既權力

唔洗講大家都知緊急法既權力係大到痴綫
根據蘋果日報呢單分析 緊急法係違憲既 （留意緊急法係基本法同香港人權法案條例之前通過的）
既然係甘 係咪可以預先司法復核 要求法庭判決緊急法究竟係咪違憲 （或者有咩林鄭係唔做得？）
法庭有可能會聼 （利申本人並非法律界） 因爲緊急法一頒佈左就有效 頒佈後再復核就難 （警察係法庭門口拉鳩你都得） 仲可能有好多人係緊急法頒佈後被捕坐監 但係頒佈緊急法前復核起碼安全D
唔知大家覺得值唔值得?